再度開砲！柯文哲：香港連自由的靈魂都沒有

柯文哲今天出席新新聞舉辦的演講場合時，提及日前出訪馬來西亞、泰國、印度見到政要的心得時，忍不住來段「香港說」。柯說：「香港不是只有小，連選舉都沒有，有什麼好羡慕；自由的靈魂都沒有，連選舉的自由都沒有」。（郭美瑜／台北報導）

雖然講得中，但係小家到呢

香港再靚都係支那既特別行政區

台長都搞分化
重想問邊個會當台灣係戰友

台北市長柯文哲上月26日出訪泰國時，語出驚人說「香港很無聊，就一個小島有什麼好看的」，引發話題。他今出席演講場合時，提及新加坡則形容是「住在籠子的金絲雀」。

agger

老屁孩, 香港又冇搞佢, 但係咪俾佢鬧, 仲要覺得自己係看透世情

以為自己台灣好好

雖然講得岩，但真係好小家

中晒

講事實。冇錯。

只係無公關啫。
（但係佢係台北市長，驚你香港做乜？）

係事實，但作為堂堂台北市市長無啦啦係咁踩人會唔會太肉酸同小家

跑步仆完街搵香港人出氣 咁撚小器

起碼台灣係依方面的確好過香港好多好多倍。

弱智可以返屋企訓

台灣 連國際地位都冇 中華台北

會唔會係回應林夕篇文

台灣人民族性就係咁架啦，成日抱怨當年香港人睇唔起佢地

邊係？

我每次去台灣，都會遇上好客嘅台灣人。

香港就一定無。

越來越多中國人
仲唔修改港澳條例

真係抵俾人睇唔起 自卑感強到呢

如果有研究香港政治既朋友, 知道 97 前香港除左無得選港督之外,
議會民主成分差唔多係亞洲國家中最高.
只係97後, 臨時立法會廢晒之後既法例, 老董殺局先搞到咁

算吧, 柯文哲呢種台灣土佬, 除左係個島打咀炮之外,
根本上唔到國際舞台, 香港係國際上既空間點都多過台灣
佢越鬧香港, 只顯得台灣只係一個爛島

佢講得啱 但佢身份同場合唔啱呀嘛

係尊重嘅問題
例如一個人醜
你唔會當佢面話：你醜

你代表緊台灣
唔好講咩只係市長
姐係同緊世界講台灣=唔識或者唔會尊重他人。

更加突顯咗佢睇野片面
覺得某一個特點等如一切
佢講出來唔會令台灣高質咗
其他地方唔會低質咗
但係就令兩個地方嘅人關係繃緊咗
而且貶低咗自己人格
可謂百害而無一利
而照樣做，是為不智
以官員身份來講是為錯

今次駁唔到

踩港撚全面進場

只反映出台狗無見識

台灣人自以為自己是世界中心，其實好好笑。

勸各位去台灣apple daily看看，自家人都勁插佢

台灣出到國際咪又係冇國家敢承認你係一個國家

奧運 中華台北
聯合國 唔承認

香港特別淪陷區

咁樣落井下石，真係好咩...?

台仔算9數啦

佢真係成日都失言

喺國際who fucking cares 台灣

接二連三對香港開炮
其實係咪有仇

堂堂市長同ppt班台灣憤青一尻樣

本身講緊香港係唔係旅遊好地方
突然間變左講香港冇自由民主

同ppt班友駁緊香港大學排名高過台灣大學
突然間變左講香港冇得投票 冇自由 所以差過台灣

成班都係logic fail

講得啱呀 香港係真係無自由 香港人係好嚮往一張真正選票 但點解要走過嚟踩多腳？ 大家都追求緊民主點解唔可以互相扶持吓？ 台灣呢一刻有自由唔代表以後都有 完全唔明踩低其他人對自己有乜好處

今次真係駁唔到

但上次旅遊果度就忍唔住笑台灣

之前有台灣青年話大陸人會偷台灣高鐵技術所以唔可以交流！

其實大陸十年前已偷曬日本人技術，台灣人真係以為自己是科技強國

有講錯咩

其實台仔是on 9自大但又沒本事都冇講錯

台灣一人一票選總統就叫「民主國家」
希望各位巴打, 有機會住下台灣,
你地就會明佢地所謂既民主係咩一回事
呢d 野無得解釋, 自已去感受下

嚴格黎講係無錯

講真相 不嬲都係難接受d 架啦
連登仔仲玻璃心過強國人

人地有民主
講乜都啱！乜都勁過你地

因為民主，台灣
經濟，國際地位，學術..之類
都勁過哂兩個垃圾-香港同新加坡

你班憤青唔好再反台
我地港台友好聯手抗共啊！

戇鳩得罪你乜撚 係咁狙擊做乜鳩

啱！
人地有民主，已經贏哂喇

民主光芒照耀陽明山！
獨裁陰霾籠罩港夜景！

其實好,患難見真情
係谷底既時候可以睇清楚未來香港真正既盟友係邊個

當然,現實做人都一樣,係最差既時候,就可以睇清楚屬於自己既真正朋友

Sbt

駁唔到！

世界大戰

用盡一切肉麻嘅奶自己人方法去爭取自己人支持

本身對上兩次都嬲嬲地
而家只係覺得佢on9

香港係無呀 但你成日講又點
講完香港無損失，但係你台灣個形象就扣撚哂分
小家到成個女人咁，台北市長喎 中華台北

今次中撚哂，駁唔到，只能夠轉移視線話佢小家

俾你自由選舉咁多年 仲係鄉下

雖然今次講係事實
但佢不斷要係咁踩低香港為乜

講中左都要比連登仔插

講旅遊唔夠人講就屌人唔係民主
即係人地話你唔夠佢靚仔，你反擊就話佢老母做雞一樣
以為自己好撚中？

台狗食塑化劑太多搞到傻撚咗

插黎有咩目的

嘿 點解又咁多香港人想移民/移左民去台灣

咁撚把炮唔講中國，小學雞踩低人地偏高自己

真相?原來阿媽係女人

屌你老母呢條友真係好撚煩
台灣咪又一樣比中共渣住個春袋
咁撚夠彊反枱呀笨 聯合國入到未呀自由的靈魂

雖然小學雞，又講得岩

大家心知就得 唔駛踩多腳嘅

其實係咪諗住曲線助攻,背後講緊支那唔俾香港有公平選舉
唔係的話普遍市民唔想有得選咩
身為市長講嘢亂鳩咁講攻擊香港,仲係一而再,再而三

台灣人連智商都沒有

講得好啱
有咩問題？

香港人咪一撚樣
比人話完又話番台狗冇腦
之後就無限loop

係就公開屌支那啦

台仔有時係柒，但最近好多小學雞俾班別有用心ge五毛煽動，講野d口吻同支那一樣，例如踩台灣ge國際地位，所以有時上連登真係唔好咁認真

利申：唔同意佢上次話香港無聊ge言論

轉移視線果個係柯P

條友唔係親民進黨架咩

搭飛機過去含撚啦

香港係冇民主，唔係冇自由

咁人地無啦啦挑釁，串返佢都合情合理啫

成班同港豬一樣少少野就碎玻璃心
人地無講錯呀 講得唔岩你未獨立囉 人地總統有得一人一票你地有咩？ 無呀麻

咁人地邊有講錯

唔係唔反駁，而係有部分反駁係好奇怪

我觀察過,台灣人認為民主同自由係一樣嘢嚟
當然只係香港畸形先會分拆得開

選舉自由都自由嘅一種，新聞自由都倒退緊

搞鳩我地做乜 傻撚左

所有achievement都係屬於中共，生活係中共既陰影之下實在係太難為你，你幾時移民呢？

踩港撚

一單還一單啦，咁上次佢係咪9up呀？人地呢次講事實唔代表佢上次冇錯囉，踩港撚縮返入你老母個閪度啦

做人公平啲好,我眼見而家連登就係咁
香港人反駁=玻璃心
台灣人反駁=民族性強,團結

香港人指出別人缺點=睇唔起人,自大
台灣人指出別人缺點=講事實

人地以為自己好與眾不同架，你講到咁踩港撚點駁啫

總之你香港人就係賤啦 駛咩駁姐

台灣其實幾好

有228同713

可能係只得呢一方面好過香港

中國香港

今次就岩啦

人地首都市長開聲屌鳩我地先 係咪要打不還手罵不還手先好

講得好

我知，但台灣真係得選舉自由係好過香港

佢又無屌錯 講野咁誠實其實係好事

駁唔到

不過柒左先補多句好柒

台灣太陽花運動22個領導人判無罪
但香港雨傘運動領導人被起訴。。。

雖然有啲mean，但的確係事實

唉

洗乜還手

佢講緊成個城市成個制度
唔係話緊香港人點點點

我地個制度我地自己都日日屌
其實佢講既野係同我地普通人屌既野係同一陣線
如果反駁既話其實變左好似土共咁話「人地有民主咪一樣咁柒」

而家咁大反應就好似大陸人嗰隻「我地點屌都得，你地就唔得」

駁唔到

明明大部分巴打都話無講錯
條踏港撚又話咩玻璃心
真係on撚鳩
最撚叻打稻草人

btw 香港係無民主
但到唔到一個濕鳩市長黎comment?
連番攻擊又理解成個大環境
只顯得佢無知

學運占立法院無罪 地院認「正當行使公民不服從」

2017-03-31 12:29

〔記者張文川／台北報導〕2014年引爆太陽花學運的「318攻占立法院行動」，林飛帆、陳為廷、黃國昌等22名被起訴指控煽惑犯罪、妨害公務等罪的被告，今獲台北地院宣判全都無罪，北院發布的新聞稿已全文上網，內容指出主要判決理由，包括，「帆廷昌」等人沒有煽惑他人犯罪的客觀行為與主觀犯意，進入立法院並非「無故」，而是有「行使公民不服從」的正當理由，因此判無罪。

台北地方法院新聞稿全文如下：
(判詞太長唔貼 自已入去睇)

上個post話「最近好多小學雞」，意思唔單止係話今次，仲加埋前兩次佢屌鳩香港旅遊業

如果講政制，香港都係抵屌既，但講旅遊真係唔可以還手？

再加上，政制既野，關外人撚事？

佢冇講錯呀 仲講得好啱添 不過問題係咩時候講同睇下自己係咩身份先啦 搶撚住仆出黎幫台灣含撚

想知而家台北市定新北市高分d?

又唔夠人講，又小氣，又發難渣

關你撚事咩

其實大家都係比中共壓緊
咁聯合國承認台灣係一個國家未
美國由80年代到而家都係講緊一個中國
無疑台灣係民主道路係前過香港
但你身為一個市長，利害都唔識分
只係識得50步笑百步 顯得台灣人智商低下
雖然我一直以來都唔buy 台港友好
但由政府官員做出面 ,又真係第一次見

其實佢只係一個水準之下既政客
兩年前佢夠話香港好過台灣,唔通我又會咁介意佢講乜而係度沾沾自喜咩

咁講可能又有人屈玻璃心,話人身政擊佢
真係玩撚晒,香港人幾時做到自己咁低賤

都好撚中

冇講錯wo，香港人骨子裏就係奴隸，冇自由可言。

咬撚著香港唔放做乜 咁小氣

駁唔到啦 出絕招

雖然佢係方丈左d, 但無講錯

香港最美的風景是樓價呀 。 柯市長 , 你懂不懂 ?

一個對內毫無政績的垃圾
如果不激起敵我矛盾
連死忠也不去投票就必敗
事實除香港外，新加坡/泰國/馬來亞佢都hi
但不敢hi大陸

雖然台灣有民主 但政治人才就 得啦得啦 Taiwan no.1 得未

hi
又開工la?

講得好岩

你係中國香港。。。

死台狗

依個好笑

一個自主權都無既地方市 , 走去笑人地一個國家 好笑

台港友好？

諗起一念無明
打和話唔係要其他人幫有精神病個仔，係唔想大家圍埋踩多腳
好心台灣自己唔係咁十田

台灣係主權國家呢個係事實，香港係中國廣東省一個市炸，特別行政區得個名就以為自己唔係支那？

佢講既野唔係無人知
個個香港人都知自己開始無自由
但香港人無踩佢條尾
加上佢踩既野我地無得揀
係受害者既身上攞優越感真係好？
咁佢不如話敘利亞無台灣咁安全

台澎金馬個別關稅領域

踩港撚真係無得輸

踩底周圍人，抬高自己
唔夠人講就出絕招話人冇自由

國家 係咪講緊呢個

點解總統唔係首都南京辦工既

屌，原來係流亡政權

無人否定佢講嘅唔係事實

中華民國

其實 你以為佢挑釁香港 ? 不如諗下香港有咩值得畀佢挑釁先啦

佢挑釁 緊 香港背後既一國兩制 同埋 中國咋

傻仔 , 佢一直寸緊 中國管治下既香港有好多問題 亦說明佢100% 唔支持一國兩制喺台灣身上實行

如果台灣係主權國家聯合國就唔洗一個位都冇嗌
你柯文哲夠唔夠膽對住支那講台灣獨立

支持777 同689 可以去台灣講台狗最美麗嘅風景係風化案 成班人都係精蟲上腦所以個個台狗生出黎就弱智
根住睇下香港人會唔會屌尻佢地 定係好似呢次咁講駁唔到

仲有咩野叫自由既靈魂 雨革，魚蛋革命 唔係因為香港人想要自由咩

呢排搞咩係咁狙擊香港

踩港撚答我呀

你講依句 就知你係一個 無骨氣既人啦

流亡政權 係醜事 ? 定係 一生一世做蝗隻狗係醜事呀 ?

再者 , 你所講既 流亡政權 起碼仲保存到自己既意志文化同色彩先啦

真相還真相
但真係幾無禮貌
你去完人地屋企玩 都唔會周圍同人講人地屋企有乜唔好 去自己屋企好過
你知人地單親家庭都唔會公開話人無老母啦
咁都有班香港人撐 咩玻璃心就返強國 有無尊嚴嫁
講真話還講真話 但踩到你上心口啵 反而話發火嘅香港人玻璃心

哦 ? 連登仔唔係一直笑鳩 雨革 係失敗作品嚟架咩 ?

依家又拎出嚟打飛機 ?

今次講得岩

一句就口誤
成日講就專登
呢條友分明係知就選舉年
專登搵野屌鳩香港
等香港人又屌返台灣
班台仔一定不堪受辱,就算柯仔講野幾ON9都支持佢
再慢慢將網民焦點轉移就挺柯=挺台
低質選策

亞氏保加症患者真係麻撚煩

唔止香港，佢都屌尻新加坡d人係籠中鳥
拎一個國家地理環境黎屌人真係第一次見
個個台狗都係精蟲上腦弱撚智

台灣嘴炮

全世界最自由的國家是哪一國？台灣是自由的國家嗎？根據美國智庫卡托研究所(Cato Institute)2015年公布之年度人類自由指數(HumanFreedom Index)，調查全球152個國家地區，第1名為香港，台灣則排名第24。

我都唔撚想笑

你識唔識中文
人地話緊你冇靈魂啊傻仔，心裏面冇諗過想自由啊

哇, 依個勁好笑

香港人真係好自豪做數據王嚟架原來

台灣有選舉又點 咪又係選班垃圾
以為有選舉選民就會有智商咩
大家都是中國中的種 一樣醜陋
不用分高下

哦 你還口 玻璃心港豬

無 放棄左好耐。

嘩, 真係眾人皆醉你獨醒 人地打你一巴, 你都可以話係摑緊你塊面上果隻細菌 , 邊有得輸

你拎住鍵盤打兩句 就好撚有 自由既靈魂 啦 一定係

雨革 魚革 之後 香港人做過乜呀 ? 又鬧過 雨革 魚革 D 乜呀 ?

自由既靈魂 原來係因為個結果而收收埋埋架 ?

一睇唱下海闊政空就滿足嫁啦香港人

一直想知你咁辛苦個個24/7 mon 撚住台灣post 黎踩港為d 咩
流亡政權自己都未顧得點去笑尻人？
聯合國認同台灣未
咁撚親美國，美國咪又係堅持一個中國
你選擇性回覆夠未？

呢個真係駁唔到

呢個就係我想講既重點，呢啲咁主觀既嘢竟然一堆人話駁唔到，即係自認自己連爭取自由既意志都冇
然後剩係識羡慕人地而家自由

呢個就係畀人睇唔起既原因

好笑 , 係你地以為人地摑緊你一巴咋

我從來唔覺得 人地摑緊我一巴喎
因為佢講緊一啲 連香港人都唔撚夠講既說話 去打緊狗共一巴

流亡政權唔係醜事係乜野？如果一個流亡政權唔知醜既話，咁就永世都偏安係度等收皮，永遠無可能反攻/自立到

所謂知恥近乎勇，所謂王業不偏安，所謂夙夜匪懈就係咁解

你就唔係，作為流亡政權不知廉恥，仲以為自己走得甩好撚威，作為流亡政權都敢大大聲笑鳩人，不思長進，商女不知亡國恨就係你呢挺垃圾

BTW，握緊拳頭能撐下去巴打，你又講文化呀 ？

選擇性回覆完未呀踩港撚
比你覆我收多d錢呀

台狗由市民到市長都係咁狗
個罵戰模式都係
Taiwan no.1 ➡️比人反駁➡️唔服➡️搵d唔關事既野黎屌➡️屌香港無民主
完

Show Blocked User - 握成拳頭能捱下去

哈, 五毛你露底啦

佢講既野係絕對絕對正確.........過其實佢有實力真係唔洗用呢招囉.....咁樣追住香港踩去抬高自己真係未免太小家

又有得睇香港人一齊幫外人插埋香港一份

一齊仆街最開心

條撚樣走住黎屌都唔係第一日既事 前幾個旅遊post柒左比人紅色大字恥笑左幾版 完全唔敢上水 之後話人圍爐

中肯

比台灣有一人一票咪又係選個柯文哲出黎

一班人圍威喂 講兩講 就走去話 流亡政權, 美國支持一中 , 無國際地位 乜柒乜柒

咩人會講依 D ? 自己諗下啦

BTW, 你地繼續 block 囉, 我真係無所謂, block 代表你地根本唔願意去面對香港今時今日既殘局

其實好似 依位巴打 咁, 話人地中肯既大有人在

某 D 人 , 睇兩句唔啱聽 就圍威喂 打壓 其他意見

咩作風 ? 咪蝗既作風囉

唔夠人講就屈人獨裁都唔係第一次既事

屌
咁撚多5毛/踩港撚正皮

香港省人民表示正确

唔講得其它point 淨係準講香港無民主同埋台灣有民主，否則就係五毛

屌人獨裁喎

咁先係政治正確

台灣官員理應當台灣至上

明明係你只准人踩港撐台灣市長
調轉晒講

咁香港人（對外個陣）撐返香港都好正常
某D連登仔就唔係，總之人地台灣係神，一定要奶，香港人就一定係港豬，唔死無用

第一日識踩港撚咩 係咁上下啦

有一堆人 , 97 之後 , 蝗痾屎痾到上佢地塊面度

佢地唔覺得有問題, 因為日日拎住一大堆數據嚟打飛機, 面上有屎都變成無問題

有個路人甲講返個現狀 講返個事實

個堆人 聽入耳之後, 覺得好心痛呀, 點解你要咁話我呀, 我嬲豬呀 屌你

但點解唔去照下鏡 比對下 面上有屎仲好自豪咁行出街難受 D , 定係畀人炮咀難受 D 呀 ?

繼續走住黎屌

講埋d廢話 你估下香港人知唔知啊

蘋果班柒頭仲要幫台狗打飛機

靠你地班垃圾所以咪冇民主囉

哦 ? 人地幾個圍威喂 屌柒 一個講事實既人 就係正義

屌返佢地圍威喂 既行 就係邪惡 ?

邊個一直獨裁緊呢唔知

佢小家係一件事，但佢冇講錯係另一回事喎。

鬼唔知咩 講唔掂就人身攻擊 算點

其實佢真係好客觀咁講 欣賞

依度一班人 連人地講事實都唔畀呀嘛

真係越嚟越睇到 蝗族文化 主導緊香港既言論自由

港仔 玻璃心碎滿一地

我自己 從來唔覺得 人地係打緊自己一巴

因為自己都好認同 佢講既野

佢講左一番 連好多面上有屎既香港人都唔夠膽講既野

無錯，正正呢班人更加引證埋點解香港今日搞成咁添

最撚唔明就係

自己面上都有屎啦

佢地自己唔介意喎

但就走去介意人地 講出嚟既 說話 ?

咁撚有骨氣 點解唔拎出嚟抹走面上 D 屎 ?

原來身為台灣市長明知香港係好難改變民種情況死直頭內憂外患
挖香港人瘡疤，再冠名埋一般百姓冇自由意志係正義

即係點解?
無軍隊買唔到武器武裝起義?

睇返佢都有講新加玻係係籠入面既金絲雀 我亦好認同
證明佢講既野唔係針對香港一個地方 而係實話實說 呢種作風其實即係侵侵果種要打破政治正確既作風 我好欣賞

佢講得冇錯，但係佢不斷批評人地做乜鳩呢，佢唔撚係PTT啲台狗鄉民，以佢身份係唔適合對人地指指點點囉

因為你無份奶台灣呀，仲問

快d一齊奶，快d講「柯大人屌得好，求下你屌多我幾獲」，咁香港就會快d有民主

人地有指點咩？

人地係講 : 「自由的靈魂都沒有，連選舉的自由都沒有」

係講香港既政治, 係講香港既制度

我就唔明 點解你堆玻璃心要覺得人地 係講緊 一兩個個體式既香港人 囉

就算係 講全體香港人 , 的確 大部份香港人都唔 care 自己有冇自由喎

你自己睇晒成篇新聞，睇埋之前佢講左乜鳩野啦
佢而家就係三分顏色上大紅，講到唔願收口呀，政治上民主上佢批評係冇問題，但佢唔止講政治呀嘛

林夕一早講左啦 係度比第一係好低層次

話我踩港撚個班垃圾 , 我唔知咩, 佢地一聽就覺得 柯 P 踩緊香港人

但人地明明係踩緊個制度 踩緊個管治 踩緊一國兩制下既香港

我真心唔明堆玻璃心 點解要自己對號入座 畀柯 P 踩囉

除非佢地係班狗官 , 一手一腳搞成香港既殘局, 好唔同意人地既批評啦

台灣果d民主咪又係on99

得罪講句，上次話完香港無聊引起左啲風波，就應該收嗲啦，一啲外交常識都冇，台狗呢啲垃圾地方已經冇國際地位，仲有柯文哲呢啲垃圾幫手不斷樹敵
不過台狗全部都垃撚圾，冇國際觀，四面受敵都冇所謂啦，繼續支持柯狗

輸左旅客就不斷搵位入香港, 雖然今次無講錯, 但又唔見佢追住中國黎屌

與其話台灣民主，不如話佢地係民粹
刁民嘅愚見可以左右到個政府，我真係唔想要呢啲民主

香港冇外交部佢先敢不斷講，正宗台狗欺善怕惡

完全同意
真係面就人地比架自己丟

垃圾政客講說話咁嘅水平你都要幫佢兜
隨便你自己幫佢兜，你慢慢繼續俾人踩啦

台灣屁孩都可以吹奏, 笑撚死

你地繼續放大自己 , 對號入座 , 覺得柯 P 係直接話鳩你囉
多多玻璃心都唔夠你地碎

陣間美國又出報告 話香港人權差左, 又要出 POST 聲討美國架啦

唔敢用 Linux 講咩自由

佢夠彊屌中共我第一個正評

有撚玻璃心咩 係你一直話人反駁佢就玻璃心咋，冇人話佢呢次講唔係事實呀傻閪
一路係講緊佢唔識尊重人，影衰佢自己同台灣呀柒頭

咁串

條撚樣係咪想扮特朗普講野
真係點估到一個咁既公眾人物會咁失言 唔撚知醜 唔怪得成個台灣D憤青都係咁講野

依Ｄ友永遠唔敢hi日本/美國及大陸
只選擇性揾香港及東南亞開刀

搵人quote 番張圖收佢皮
我記得有巴打整左幅圖但又唔記得邊個post
結果條友柒到深潛
講到厭，次次踩港撚都敗走
上次旅遊個post 又係巴打post 曬research 比曬evidence
佢又係到搬龍門
佢根本係為踩而踩 辯都廢撚事辯
日日24小時係連登mon 住台灣post
我係台狗我第一時間請你做打手
定係已經有錢收

香港越冇民主，台獨越有貨

柯P 不嬲都咁低能，果時全台捧佢依家咪炒哂車

佢講得好好喎
香港唔止比支那剝削自由
仲有一班廢中廢老同奶共狗壓制創意，根本呢達地方係冇撚得救

柯p自己柒，又唔俾人笑得嘅？

咪係, 果幾個巴打唔喺度又出黎吠

關玻璃心咩事
你試下客觀分析下台灣點解咁垃圾
有人屌你既順便話佢地唔願意接受現實
重點係有d野唔洗講到出晒面
同柯9一樣 面係人地俾 架係自己掉

雖則佢成日抽香港水
呢次說得一點也沒錯

港燦不願面對

台狗d大學有咩好討論
除左dse失敗者邊個會去

呢到班人咪又係logic fail
人地話你冇民主 反駁理據竟然係「你地都冇國際地位啫」呢種跌落地拿返渣沙式反駁方法

D舔台狗收晒皮未？

就算係事實都唔輪到班台狗講

踩港撚進場未

Donald trump 柒板

其實台狗同支那人差唔多膚淺、無知！
台灣人俾咗代價，有民主，有一人一票，咁又可以牙擦！
而且台灣人免簽證入美，已經被美帝承認做主權國！
不過台灣經濟就冇起色，新竹科學園人才往外走，留唔到人！

柯B再鬧多幾野，睇怕要同美帝買多幾億軍火先可以維持國際空間！

屌你老母 台狗次次唔夠香港鬥 就講香港係支那

又唔見你係咩新鮮蘿蔔皮 咁多年都咁撚樣 窮國家
周圍風化案 又斬人案

你咪一樣 中華台北 垃圾 隔人成個海都唔夠擔台獨
香港人同大陸喱貼到面對面都夠擔講港獨呀 你呢？成班好似山區兒童咁 讀埋啲野雞大學係差唔多㗎啦

有幾多個崇台撚真係熟台灣

鬧多呀

好撚煩
唔撚想知佢講乜柒

喂 屌人踩港撚果班人支持左bomba未呀
比8蚊支持香港人啦

熟就唔會崇啦
遠睇先有朦朧美，靠近啲就聞到臭啦

仆街個街 駁唔撚到

咁佢又冇講錯喎

咁佢又講得冇錯

有幾多個以為自己熟台灣既真係熟台灣？

連跑個步都仆街既市長

今次真係駁唔到

的確如此，這是事實

崇台忍成日重複好多香港人移民台灣
但永遠沒有數字及同其他地方比較

你又有幾撚熟呀?

台灣除左所謂民主(其實係民粹)仲有咩係贏過香港?

雖然真但真係好肉酸小家

好多人都話呢個係事實 但事實在係個傷口灑鹽
比喻一個男人比人踢下體導致性無能 然而其他人卻笑佢性無能 唉
柯p

你都on撚鳩，xxx沒有yyy的自由呢句句式黎講xxx一定係人物黎，否則根本唔岩grammar，你會唔會話一個死物無自由？所以佢一定係話緊香港人無選舉既自由，香港人無自由既靈魂

你後邊個句「就算係講全體香港人，的確大部份人都唔care」就更on9，大部份就等如全體？如果佢話「殺死哂全部香港人」你會唔會話「唔緊要啦，佢話殺哂全部香港人姐，大部份香港人都抵死架，殺得好」？

你唔止閱讀理解差，邏輯推理能力欠奉，走住黎屌都算，比人屌個陣仲要高叫「屌得好，屌得妙」，垃圾黎講你都算係垃圾

有無民主關佢乜撚野事先，佢老幾呀 定係佢諗住做世界警察出兵打救香港人呀 根本就係想恥笑你班柒頭，踩台撚比人恥笑比人串完仲要走出黎奶，真係不撚之得了

其實香港人有咩好拗？有則改之冇則加勉。之不過有D野佢又講得對，而你冇佢有，咁咪唯有當聽唔到咯

台狗民智未開有民主有自由有點撚樣呀
你睇下佢地選啲總統同議員就知
咁都好打飛機

實話實說

佢句野係冇錯，錯嘅係佢唔適合用依個身份黎講
不過調轉諗下，
如果有多d咁嘅級數嘅人物開聲串下香港
會唔會激發到香港人嘅民族/國族意識呢

工種多
創業成本低
炒樓成本高
醫療系統世界第一
生活成本低

唔會，因為班賤狗只會繼續屌香港係垃圾，港豬係奴隸

唔會
香港人只會屌佢9up
香港係世界第一先進大都會 遍地黃金

如果香港人連渴望自由嘅民族意識（由開埠以黎建立嘅意識）都冇埋，繼續妄自菲薄嘅，咁真係抵俾其他人笑

香港人會唔會就咁俾人睇死啊？

agger
印度，菲律賓都係民主啊，咁又點？
咪又係垃圾國家

借鑒啦台柒
香港經過97洗劫咋

終於有人突破盲點，成班幫柯文哲護駕嘅人連民主同自由都未分到....
柯文哲係on9.更噁心嘅係果幫衝出黎用自己塊臉貼人鞋底嘅踩港撚

班ｏｎ９台仔都唔識分自由同民主，認為香港生活＝北韓 香港上唔到ＦＢ

產業出走嚴重
年輕人低薪嚴重
年輕人其實亦都不太可能負擔城市樓價
醫療系統濫用嚴重，難以長期維持

推 vow70: 最民主的方式對待選民？像選今年的特首選舉一樣嗎？笑死人

慘在班台狗仲以為自己高人一等
眼裏得日本同美國

五毛訊號正懸掛

所以點解台灣班年青人賺 26K, 去澳洲做黑工係有原因

我地夠知咯，有頭髮邊個想做側田

我咁睇啦
柯仔的確講中左，依個的確係事實，要接受。
但冇必要過份睇低自己，踩多幾腳。
亦冇必要為反駁而認為香港冇問題。

真正要做嘅係諗辦法改變，而解決嘅方法係由自己做起，唔好成日認為香港冇前途，冇可能獨立建國，香港嘅地位唔係你睇到嘅咁低，亦唔見得冇可能獨立

只要突破依個心魔，香港絕對仲有希望

年輕人不太可能負擔城市樓價呢點其實同香港人不太可能負擔半山樓價異曲同工
但台灣年輕人能負擔二線城市，或者非市中心地區樓價，但香港年輕人...只能負擔未知幾時有的公屋

因為低薪嚴重，很多台仔一畢業就加入電騙集團

台灣年輕人很多只賺台幣24k
只能負擔租金

唔洗同佢地一般見識架，佢地咁認為咪由佢。
連自己本土文化俾大中華文化消滅緊都唔知，仲認為自己係所謂中華正統，點解仲要曬時間同佢地嘈呢
不如睇多陣書，諗下香港前途點樣解決仲好

香港工種仲多, 只係好多人唔知
創業成本低, 發展機會少, 唔好用蘋果個d 樂活lifestyle coffee 創業做例子
醫療系統世界第一, 你自己 google 下南美洲國家, 阿根廷, 古巴醫療系統先.
台灣只係全民醫保, 睇醫生, 做手術, 醫藥唔駛錢, 但稱唔上世界身一

認真咁講
台灣用民主自居都唔見得好
同外國民主比
台灣只係兩黨競爭
選舉都好黑暗

上次攞旅遊好玩就算
今次攞呢樣自豪

真係人唔笑 狗都吠

無民主選舉係事實，無自由/自由靈魂唔係事實
老實講，台灣都係一個年輕嘅民主政體，有時間就多去諗下點改善制度上嘅不足。
真係無乜見到d成熟嘅民主國家會囉一個想爭取民主而又被專制強權打壓嘅地區黎掃成功感
2017年係香被赤化20年，但台灣仲要囉香港黎比較，真係唔「長進」

講得多都煩啦柯生

台灣政府規管手續煩
話創業成本低真係蒙眼打j笑死人

有咩事個時公立排你2年又無錢睇私家
你會去台灣做定膽搏膽去個d地獄鬼國做呀

話呢條友分化港台又有冇人信

如果台灣咁都叫煩咁香港真係無得頂

醫療系統濫用程度世界前列
但沒人敢改革失選票
將來結果大家估到

why not both

仲有，我只記得沙士時台灣醫護逃離醫院

台灣最美風景之一

應該係話係老母俾人強奸中出

係sad but true既

踩港撚係咪同我講香港(老母)俾人強奸中出所以係賤婦臭閪

香港人本身就係善於求生(大把人游水嚟)
但新一代真係鐘意妄自菲薄(冇人叫你自大),而家某啲台灣人吹到係香港人自願"回歸",開開心心選擇中國

點為之濫用先？
而家佢地向緊開源方向去做
節流俾人屌就梗

台灣交通亂
成日有兇殺案
收入低負擔唔起進口貨
恐龍法官
垃圾法律
新聞媒體垃圾
公共交通落後
無知第三名
仲有冇???

終於出絕招

希望仲有啦，起碼依一代人仲有，部份第一/二代移民都仲有

因為人都會拎相若等級嘅野黎比較，
正如你唔會拎美國同南非黎比，
台灣同香港都算係國際止嘅準主權國家，
台灣差國際認受，香港差主權政府，

香港若果有返個主權政府，前途絕對好過有國際認受嘅台灣國，所以香港人真心唔好睇低自己

妄自菲薄係一個好嚴重嘅問題，有d人個程度係對香港有仇，一d香港嘅ABC都唔那知，台仔踩上臉都唔敢反駁，某程度上係中共打擊港人自信黎方便滲透

恐龍法官同垃圾法律係你唔識先會咁覺得
台灣法律係參考德日 即係德日既法律係你地眼中都有問題?
公共交通落後係因為個個都有機車或者私家車 主要城市有捷運咪得

個個後生仔好似你咁諗就好，香港本身有好多嘢好多歷史都值得香港人了解同發掘，我一直都覺得了解香港係港人責任外，亦可以澄清一d國外朋友誤導香港果陣嘅材料

每次見Ｄ新聞寫台灣最美風景

我只想到新北鬼父

你既有生之年應該都唔會見到架啦

你本末倒置左囉
就係因為公共交通落後，揸電單車個誘因大過搭巴士地鐵，所以先會個個都有部電單車
應注意而未注意聽過未?
成日放生殺人犯，有教化可能，呢啲唔係恐龍法官??

除左市中心住之外大部分人都有個車位
油價又合理

連台灣人都唔滿意恐龍法官
但居然有港仔幫法官含

如果香港你有個車位，油價又平，條街又無咁塞你都唔會靠巴士啦

中華人民共和國都係行歐陸法系

係因為台灣絕大部份城市公共交通都垃撚圾，所以先要逼住揸車

我反而覺得因爲香港人連屋都無何來車位
咪要靠公共交通咯

你咁講無意思，咁講既話香港人都可以返廣東tim

台北台中高雄咪又係塞到仆街，台灣啲垃圾政府寧願鳩起新路都唔肯搞好公共交通，仲幫佢地兜

台灣交通一d 都唔好, 只係有捷運之後叫做好d
台灣人揸車既安全意識只係好過大陸人少少

公共交通落後一定係壞事，冇野好爭論
個個都揸車只會更塞，公共交通係唯一解決方法

台北有地鐵咪一鳩樣成街電單車
電單車極度密集=公共交通極度落後

地方大 公共交通係無可能遍及每一個地方

應注意而未注意係德國發明

刑法第十四條：
行為人雖非故意，但按其情節應注意，並能注意，而不注意者，為過失。
行為人對於構成犯罪之事實，雖預見其能發生而確信其不發生者，以過失論。

唔好成日俾媒體放大某幾隻字 過失犯本來就係有應該可能注意到既情況 而唔覺意做出犯罪既行為 而且民事賠償對方有過失會相抵返

放生殺人犯 有教化可能只係其中一個要素

第 57 條
科刑時應以行為人之責任為基礎，並審酌一切情狀，尤應注意下列事項，
為科刑輕重之標準：
一、犯罪之動機、目的。
二、犯罪時所受之刺激。
三、犯罪之手段。
四、犯罪行為人之生活狀況。
五、犯罪行為人之品行。
六、犯罪行為人之智識程度。
七、犯罪行為人與被害人之關係。
八、犯罪行為人違反義務之程度。
九、犯罪所生之危險或損害。
十、犯罪後之態度。

只不過又係媒體放大而已

台灣交通安全意識一定比大陸差
佢哋老一輩揸車跟本危險

安全意識差係事實

你連依個願望都唔相信，
咁仲點樣去希望香港有將來，自己生活會更好呢？
我唔信你移民就可以解決問題，
而且全香港幾百萬人唔係個個有能力去移民去逃避依個問題，依樣野大家遲早都要面對。

當然唔止ff就算，當然要盡埋自己能力去做野，唔係話要帶頭革命咁大，得閒睇下書，掃走返大中華史觀，用理論裝備下自己都好過係到等死

咩道理 揸電單車我10分鐘可以去好多地方 油費又平
點解我要坐捷運2-3個站就16台幣仲要行?

我講緊交通法規嗰條應注意

成個歐洲都大陸法系WO CHING

揸電單車會排放廢氣, 咁唔環保
乜台灣人環保意識唔係好高既咩

交通法規係行政罰 應注意而未注意係刑罰

再講落去就離題啦
台灣嘅政策同設備點落後
都改變唔到香港目前局勢架

同埋番去又有位鳩泊
根本無誘因用公共系統
港豬覺得香港公共交通第一只係因為大部分人無空間去泊車，無得選擇既結果來

痴線 北極熊關我咩事 方便就得啦 正如我屋企煮飯都係用即棄碗碟

你咪睇下電單車密度高嘅頭幾位係咩國家，唔係質疑電單車個便利，而係當呢樣野已經多到太離譜，就代表呢個地方有其他問題

第一次聽人講屋企都用即棄野
你屋企係咪好窮
利申 唔係針對環保 純粹好奇

咁你知唔知應注意而未注意有幾戇鳩呀???

就算後生都戇鳩啦
根本成個制度都有問題，政府要負最大責任

ON9 洗碗要半個鍾 我用即棄食完丟左佢30秒都唔洗
多半個鍾做其他野唔好?

咁你覺得過失犯應該點定義?
希望你有新理論挑戰德國既法學家

咁遊客黎點撚算???
冇車牌又冇公共交通俾佢地用，趕客???

你咪post上台灣論壇
一定俾台仔hi死你

國際牌
而且大部分景點都有捷運啦
再唔係坐的士囉 去得旅行仲計較小小車錢咩

你咪撚戇鳩啦
你好地地揸緊車，人地炒埋黎反應唔切，個刑罰都要3:7分呀
屌你雞同鴨講都戇鳩鳩
同你講應注意而未注意都可以諗撚左去隔離，就知你根本都唔撚熟台灣啦

講真 你地睇報導即係睇到媒體放大某D點 但你地有無睇過判決書 有無聽過審判過程先

我唔否認有D判決係離譜 但法官係要依據法律獨立審判
適用法律有問題會被上級駁回再審 我係法官都唔想又審多次開多一庭啦

我無話大陸法系唔好，實際上我覺得大陸法系好過海洋法系

我講緊既係你「台灣法律係參考德日 即係德日既法律係你地眼中都有問題?」呢個邏輯唔得

點解佢要追住香港咬

台灣可以租車，的士通街都係又平
亦有旅遊專線巴士同埋包車等
根本台灣好多人唔係住市區
山上又有郊區又有
好多景點同活動亦都遠離市區要上山
公共交通只可以輔助
主要都係靠私人交通工具同

咁台灣有生之年獨唔獨到立

就係講緊冇車牌呀
花蓮台東有冇地鐵呀??甚至連巴士都冇乜幾架呀，遊客黎到就會覺得好撚落後囉

笑左 俾個例子? 整份判決書出黎睇下?
新聞寫2寫 你仲清楚過法官睇證據判?

香港班崇台撚最未去過花蓮台東
台中仲撚垃圾

好話唔好聽, 台灣只係好過菲律賓少少

咁中國係獨裁國家係另一回事啦 即係民主國家用大陸法既問題係邊度?
之前有個野闖入左法官宿舍 係宿舍入面既百幾個法官都要迴避曬黎緊既庭

呢個我冇反駁

去花蓮問下當地人拎電話，的士50蚊一程市內任何地方都去

笑左 台東花蓮起捷運成本要幾多? 使用率又有幾多?
唔係話城市就要起既 投資同回報不成比例起黎做咩
為左幾個遊客就要起?

諗你用木筷子 同埋去燒烤先用 好易爛既紙杯紙碟就好想笑
你裝飯果陣呀媽會唔會同你講 外賣碗加一蚊？
sorry 講下笑

台灣公共交通差係無錯
但你講到逼撚住揸車又跨大左囉

唔通我半夜出去玩出去食宵夜又用公共交通咩
有架車方便十倍啦大佬

你咪繼續吹奏囉
隨便google下呢條法規，十個有九個都話佢係惡法

呢個真，駁唔到

除左大城市台北新北高雄台中台南呢啲，其他縣市冇電單車同跛左冇分別，唔係逼住要揸?

你條法盲先好笑 呢條唔止適用係交通到 正如甲係屋企煮野食 可以睇住個火但甲掛住玩手機唔睇 燒埋隔離屋 呢個咪應注意 應注意而未注意 咪係過失侵害他人權利

咁無呢條我問你應該點先判定到係過失犯

兩個情況都唔撚同啦
而家套落去交通上面就係惡法呀嘛，定係你有咩高見覺得呢條交通法規好優秀呀

而且呢條係交通到用 都有信賴原則限制左行為人犯罪
如果呢條法例真係咁ON9 德日台 既立法委員會唔知 唔通人地既立法請既學者教授會唔及你對法律理解?

呀一馬先生下話....你鐘意啦

係呀台灣都逼住揸車好慘呀
我係香港想出去食下野都唔想揸車
笑死

算啦 同香港人講有車既方便性係唔明架啦 正如我去超市買完一大袋野 我仲要拎住去坐地鐵 但我放係車頭一陣就返到屋企

你自己問下台灣人囉
住彰化雲林嗰啲台灣人，問下佢地除左電單車仲有咩選擇

佢地覺得台北=台灣

正如高雄起完捷運又點 咪又係個個揸返電單車
而且地方自治 地方政府覺得唔值咪唔起

我幾撚時有否定過有車嘅便利??
定係你地都係盲撚，睇唔到好多台灣縣市都只剩低揸電單車一個選項???

痴鳩線 講講下離曬題都有嘅

仲有電競、各個產業、科技大廠: ASUS, BENQ, TSMC, MSI... )

因為高雄捷運得2條線垃撚圾，完全稱唔上係便利

唔係話講得唔岩，尤其旅客果度
但睇得出佢為拗而拗囉

樓上佢自己講完台灣大部分城市，又講返雲林彰化
又講人地逼住揸車好似 好慘咁

我係台中冇車都覺得唔方便啦 佢地地方太大喇
成個台灣得台北先唔使渣車架咋

你知唔知台灣既地係屬於自己 如果政府要係你塊地下面經過
政府要徵收地上權 個到花費都唔少
一陣起完無人用 又俾人屌
而且台灣人揸電單車都習以為常 揸開車好少會用返交通工具
正如我之前係澳門住 有左電單車牌後都未坐過巴士了

你岩呀，我都覺得逼住揸車好慘
無話你錯，係好笑者

舉例子呀大佬
你就算拎屏東嘉義台南苗栗呢啲，都係一鳩樣咋，冇車就咩地方都去唔到
東部更加唔撚使講

同埋我答左你交通個到有信賴原則啦
你又答到超越德日台法律學者既新過失理論未呀

明明講緊台灣法律/法制，又拉鳩埋其他大陸法國家
崇台撚真係對台灣法律系統咁無信心？

咪話左台灣法律係參考德日 咁無信心既源頭唔係應該黎自德日咩?

問題係人地買車泊車就同港豬坐港鐵一樣咁方便
根本一定會有
點解咁強調人地無車就點點點

《道路交通安全規則》第94條第3項「汽車駕駛人未注意車前狀況」
你咁撚叻，係咪覺得呢條法律好優秀?

香港俾人睇唔起算唔算係一個末落既先兆？

我問你一句啦
我揸車咁撚方便，成本又低

仲同你坐公共交通做咩鳩呀？
定你想同香港比呀？人口密度差幾撚遠呀？

唉廢撚事同你講你繼續啦

呢條係行政罰 係政府罰你 唔係刑法
你唔爽可以申訴
而且揸車本來就係要注意車前情況 有咩問題 而且呢條係你撞到人地PATPAT既前提下先會用到啦

無錯
做慣奴隸唔習慣自由

咁鍾意講台灣有民主有得揀，而家咪冇得揀囉

參考德日就係德日嘅呢個講法都夠傻啦
上面都有咗巴打指出你個邏輯問題
仲要囉德日黎做台灣法律嘅擋箭牌？
任何法律都會有本地化，歐洲行大陸法嘅國家法制都有唔同
捧出德日法律專家黎護台，好柒呀

我冇否定過有車嘅便利
我只係想表達台灣公共交通好撚垃圾

咁你有無例子?舉出黎 基本上台灣法律既立法理由都有提及係參考德或日既實務而作出修改

如果要話台灣法律最好係邊度 我會話係親屬編對非婚生子女既保護應該係全世界最多

唔好撐啦巴打
香港人亦先係
大部份人只能坐公共
有幾多人可以有車

今次冇得搏

好多國際排名台灣都只係高過菲律賓少少咋
而家連泰國都就黎爬過台灣頭

好煩成日提香港 好似唔拎香港比較就無人會報台灣咁

而且台灣既法律教授同大法官都係德國留學返黎 思想絕對有受德國影響

再者法律真係違憲仲可以申請釋憲

今次柯P確實真係點中左死穴！

其實係本未倒置左
因為人地有車係好正常既事
唔似香港有錢大地方先可以
所以無咩必要去發展公共交通
照港豬角度大把鬼佬地方個公共交通係落後到第三世界咁啦
日本有d巴士線一日先幾架車啦
香港通宵巴都有
香界世界第一

唔發展公共交通咪塞到仆街囉，成日塞車嘅話，個政府都有責任去改善，而家放任唔理又係好事黎??

咁你唔拎日本鐵路同台灣比

比多個例子黎
早排大腸花無罪既公民不服從 亦係由德國黎
當初納粹強行修改憲法 其後2戰結束憲法就俾左人民係任何手段都保護唔到國家政體同憲法時可以做既最後手段
(如果我無記錯大約係咁)
咁台灣既法律ON9既話咁係咪德日立法例都實務都ON9先?

本身主題係講台灣法律嘅問題，係呢個post最初講台灣嘅法律垃圾，其實講緊就係法治水平高低嘅問題
啱啱google一下台灣法治就睇到呢篇嘢

我諗寫呢篇嘢嘅人同下方留言者都好客觀講左個事實出黎

「香港不是只有小，連真正的選舉都沒有，有什麼好羡慕；自由的靈魂都沒有，連真正選舉的自由都沒有」

ok! U win, 今次真係中左死穴冇得反駁

或者係我一開始表達得唔好，話佢地法律垃圾

當你真係有機會知道台灣法官係點生活你就會有另一個觀點

法官係台灣係終身職 除非你真係俾到好多錢啦 唔係既話有幾多法官真係收你錢 而唔要呢個終身職
而且法官有論理規範 法官宿舍就係法院隔離 要賂路到既話你都係非一般人啦

你仲未知你嘅回應走錯綫

去學一個地方嘅法律唔代表佢個法治水平會同被學習國一定一樣

柯p做乜9成日講香港

法治....係指政府要遵守憲法 依法律行事WO CHING

無嘅，我理解係講法治水平
搞到人哋要囉祖師爺出黎擋刀 唉

咁樣講法...
立法院三讀通過紅牌重機可以行駛國道，但交通部又遲遲唔執行...
真係好法治喎...

咁想請問下台灣政府最近有咩違反憲法或者無依法行政既行為?
最近幾個新的釋字都有話咩藝人既服裝費支出無計到違反租稅法定原則 搞到又少左稅WO

同埋法治係要以法達義，維護社會公義
好多時一啲手法兇殘，泯滅人性嘅殺人犯，都可以逃過死刑
我唔識法律，但係喺一般市民眼中，司法系統有冇伸張到正義?

上面我有講紅牌重機

行政怠惰係行政機關有問題 依法律係可以申訴 咁點解無人申訴係另一問題了

啱啱睇到，其實我覺得大家囉孤例去互片無意思
講法治水平黎講，香港係Rule of Law Index2016都仲排緊16
台灣未上榜所以我去google台灣法治
見到嘅只係一堆台灣人批評台灣法治嘅嘢
講法治水平，我都唔知有乜好嘈，高下立見

刑法既目的唔係要以眼還眼 唔係幾千年前既羅馬法
而且死刑係無得返轉頭 幾十年後發現係冤案咁點

我唔明佢地嘈乜
根本重點都唔係兩國差異
比黎有咩用，贏左食左對面？

頂新無罪既案係檢察官過失 舉證之所在敗訴之所在
檢察官去CHECK原料個陣時間上有D失誤啦

酒駕呢樣話立委自己會犯先ON9.....立委有司機

成日話強國人玻璃心，樓上咪又係一大堆

自由靈魂同民主好似唔係一樣呀可
講左咁多都無人講話呢個係fallacy黎？

支持港喱搞擺去台灣
擺食台灣野

屌你柯P 打還打唔好打面啦

又一隻

又一隻撚樣打稻草人

block左好多隻

班踩港撚 post都唔撚追
一有踩港 post話話港人玻璃心
上次旅遊都算
今次講制度大家都agger
佢地又可以有位入
咁撚憎香港就唔該有骨氣啲
連lihkg都唔好上

係呀係呀 本區內政不容外人說三道四

真係人唔笑狗都吠
你同班支那西比人講中左就起晒鋼有乜分別？

乜上呢到要愛國愛港架

你都on撚鳩既你唔玻璃未唔好接囉
大把人即刻係到屌鳩台灣未又係比支共踩 話人地係市長

屌市長都無得你選呀，笑鳩人

台北市長係唔係靠踩人地方講人壞話上位

崇台撚以為「一人一票選總統」就係民主, 對人民負責
以為台灣係亞洲民主先駒, 睇到真係笑出黎.
樓上有巴打求其 Google 都 show 到台灣裡面d 司法制度幾咁亂黎
崇台撚根本都唔知台灣政治仲係, 經濟問題 政治解決, 政治問題 法律解決

講基建仲好笑, 簡單如上網d 速度有排都追唔上香港, 新北市某d 住宅區, 一條路仔都要用6,7 年前整好, 原因係區內藍綠班人互鬥. 個時新北市暴雨, 某區條河水浸, 浸到上二樓浸死人, 你班崇台撚又知唔知呢 ?

崇台撚話柯 P 講真話係香港人玻璃心接受唔到
咁好多人都講出台灣比唔上香港既地方都係事實,
你班崇台撚都一樣玻璃心接受唔到架

話人踩港撚 做得衰唔撚屌得呀？ 咁撚大愛
返愛港之聲唱紅唱好啦
上黎做乜撚姐？ 要唱紅唔唱黑，返出去圍爐好無

屌你香港未又係紅綠燈較快兩秒都出大字報啦
話人藍綠內鬥 五十步笑百步

你知唔知咩叫大愛？

踩港撚玻璃心起哂鋼
仲用紅字

用紅字威啲？

用紅字好威？

柯文哲gif

支那人比人屌都會屌鳩返人添
係到隔牆叫喧做乜撚？
有則改之 無則加勉
而家比人講中香港無民主選舉，剩係識小學雞話人地係市長，話人無資格講，「你好好呀你都點點點咋」 唔係玻璃心係乜？

雖然係事實 但係台佬男人老狗咪咁撚小器啦

屌 台灣垃圾都係事實
只係我地唔講出口姐

講事實就得 港府應該年年拎數據出來笑鳩台灣啦
如果只係計台北市既話重多野笑啦
點解港府唔做？ 因為有基本禮儀
大家都係講事實 你台灣大香港唔知幾多倍
但旅遊人數少香港咁多 台灣垃圾係事實

做咩起晒鋼玻璃心呀你

香港係垃圾係屎
賤過地底泥
無民主無自由第三世界

呢位柯文哲市長日夜吹奏台灣，越來越似呢度某位吹奏新加坡嘅會員
應該改名叫柯文毒

？

曲線要講明